大陸人連儂牆: 了不起的運動！

IG大陸人連儂牆睇到，感動，在此感謝前線巴絲付出 instagram account: @gogh9836

用生命做既連儂牆